覺唔覺古天樂全方位挑戰緊劉德華嘅地位？

歌:古天樂係叱咤最喜愛男歌手，劉華從未拎過
影:古天樂近年投資嘅電影規模遠勝劉華以前投資嗰d
視:古天樂視帝，劉華未拎過

而家睇兩個人接受訪問d語氣好似古天樂先係大佬咁

古天樂係老闆
我劉華只係一個演員

劉華都做咗好多年老闆

劉華係民間特首
古囝係監躉

古天樂係賺錢老闆
填海華係蝕錢老闆

民間特首? 冇得做好耐啦
清都係監躉? 坐咗幾碌?

都係為香港電影好姐

兩個都係親共

今期流行有 Rich 柒呢個真皇子照住, 又做埋會長
劉華係佢面前就好似個資深經理老野同主席企埋一齊咁

樓上又玩抹黑